Написати своїми словами для чого у програмуванні необхідні цикли.
Цикли у програмуванні потрібні для того, щоб багаторазово повторювати одну і ту ж саму частину коду.
Приклад: перебрати усі числа або стрічки массиву, вивести число від 1 до 10.
